我好似鍾意左公司個女同事 但係呢段關係唔會有得開始

我小薯黎
隔離組有個女同事 係到做左好耐
仔都生埋
我覺得佢好有自信 好知道自己做緊咩 係office 算係會打扮 雖然已經4字頭 但係仲有一顆少女心 都算跟得上潮流 聽歌食野都有品味
有時候我好迷茫搵佢都可以指點到我

結果過左幾個禮拜之後
我又普通同事變仰慕
然後依家每日都會留意她行過
她係我附近同其他人講野 我都會不自覺分心聽她講嘢 她放假我就會好心不在焉 無乜動力

有時放工我都會特登扮偶遇同路 跟著問一唔一齊食d野

呢段關係其實只有我自己維繫，我想忘記同控制自己，可以點樣？

不要暗戀，去.......

4字頭

耆齡王啲Friend

做得你阿姐喎

我啱啱出黎做野

同她傾計我已經好開心
食野係超開心

完全無想做其他野

依家隔離組班阿姐好開心笑緊講緊無聊野
我好想joinin

何止阿姐 如果早生 做阿媽都得